今日返工應該扣半日糧

唔公平